一人一個拍拖地點/ 活動

行山
踏單車
做運動
酒店
圖書館
行商場

冇得游水 沙灘

剩係餐餐食黃店之外唔係好諗到有咩做

扑野囉屌你老母

係屋企hea

下下都諗咩活動 點同佢過人世

知你有拖拍喇屌你老母臭西

屋企好多人
咁都要透過活動增加認識對方及增長感情㗎嘛

咪講咗酒店囉

你冇？

我都諗唔到

之前聽話去返以前大學校園行下咁
好似幾好, 覺得幾浪漫

屋企 Netflix

netflix n chill

屋企唱K
打機
睇戲/劇
煮飯仔
玩board game/啤牌
玩下菲林相機
睇下細個嘅相簿
砌模型/整手工

行山
梅窩/坪洲野餐
行沙灘
Join工作坊
行博物館 展覽
屋企煮嘢食
食新野
鳩行
做運動